【攪珠遊擊戰】我解釋多一次喺度做乜鳩

唔明攪珠遊擊係做乜撚野？
覺得攪珠玩玩下好撚戇鳩？
必讀：

攪珠概念歷史②
全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

攪珠概念歷史①
葵涌撚狗成功嘅原因

推

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。